剪辑这部片子的人并不满意，因为他们不明白为什么凯恩的最后一句话是“玫瑰花蕾”，于是他们派了一名记者去采访凯恩以前的朋友和同事。大卫·芬奇的曼克背后错综复杂的历史——以及它与公民凯恩的联系——解释了|艾丽莎·威尔金森| 2020年12月4日| Vox
我编撰了一部精彩的影片，讲述了我生命中最珍视的时刻。每个感恩节，我的心理健康策略都是回忆难忘的个人时刻。|鲍勃·布罗迪| 2020年11月23日|华盛顿邮报
就像早期流行的《最后一支舞》，关于迈克尔·乔丹与芝加哥公牛队的比赛一样，凤凰城作为一个不停的亮点吸引着人们。今年秋天将播放3部新纪录片|艾琳·伯杰| 2020年9月21日|外部在线
如果你是钓鱼新手，你可以找到便宜的纺纱杆组合，既有竿又有卷轴，初学者很容易使用。今秋尝试三次家庭友好冒险|外部编辑| 2020年9月17日|外部在线
与TikTok的“为你准备的页面”一样，Reels的重点是发现新内容，用户（包括企业所有的用户）可以选择与更广泛的Instagram用户分享他们的Reels首先建立一个社区：Instagram Reels对广告商几乎没有什么优惠-目前| Lara O'Reilly | 2020年8月6日| Digiday
童年就像看一部12季的电视连续剧，只剩下3小时的精彩片段。黑色“童年”总是先黑后黑| Teo Bugbee | 2014年8月30日|每日野兽
在拍摄过程中没有人受伤，但从最后的blooper录像带来看，有很多人重生了。当日病毒式视频：终结者2，侠盗猎车手V风格| Alex Chancey | 2014年6月6日|每日野兽
3月26日，比伯在他的丑闻卷轴上首播了最受欢迎的歌曲之一。贾斯汀·比伯（Justin Bieber）的《不好，非常糟糕的一年：涉嫌卖淫、鲁莽驾驶等等》|艾米·齐默尔曼| 2013年12月13日|每日野兽报
另一方面，这是一段引经据典的热情洋溢的对话。”女孩第三季预告片首映。这是最相关的吗|凯文·法伦| 2013年11月22日|每日野兽
里尔带着好奇心和冒险精神回顾了他的生活和工作，而这正是杜柴路最初的动力。本周热门读物：2013年3月11日| Mythili Rao | 2013年3月11日|每日野兽
我对他们总是有一种刻薄的感觉；我不想接近他们，也不想让他们接近我。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
屠杀是可怕的，冲锋纵队停了下来，摇摇晃晃，然后开始后退。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
一个醉汉会从一边摇到另一边，直到他从地窖的活板门上摔下来，掉进沟里，或者掉进海里。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰
劳伦斯看到他的一个手下绕了一圈，然后向前摔倒，抓住了马的脖子。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
成品被输送到皮带驱动的卷取卷筒上，并在其上缠绕。知识的奇书|多种多样